憧憬疫情惡化，恆指收漲44 點

漲你老母

你老母對奶漲